一人一個係街做過既仆街野!!

繁忙時間肚痛
好彩附近有間酒樓
廁格得兩格,其中一格封左
入去打仗之制
聽到出面條友唔耐煩
應該一樣係急屎
肚痛預左有排屙架啦
條友又嗌又輕輕力打度門
心諗由你個仆街慢慢等
到我屙清哂準備開門走
我就專登唔撚沖廁既
留返成pet屎醬比佢嘆
我自己都覺得臭
到我開門推出去轉身走
聽到條友大聲屌左一聲
個心勁舒服

仆街

你地唔洗問:唔驚比人打咩?
佢郁手咪打返佢囉
條友夠西我打咩
我好撚化大隻既

呢啲唔係係街做既仆街事
係係廁所做既仆街事
不過你啲咁既人 他朝君體也相同

本人具有令商場廁所發生如圖所示情況之能力

其實咪一樣你估我又無試過見屎咩

極危險

點解唔坐多陣
或者直情拎走卷廁紙

扑野個時嗌椰汁炸豬排

廁所出面有

你係街扑野???

hi 啲屎落牆

你有冇洗手

請問可以點做到咁？ 夢見SellHK 啲廁所成日都係咁

椰汁炸豬扒～椰汁炸豬扒

喺黨鐵度擠hand cream搽手
點知支野玩潮吹噴到一地都係 下站即刻走

利申以前會抹，依家由得黨鐵自己搞

大隻=好打？

一拳打撚死你啦

咁撚勁呀？

依過咩嚟

我會打電話叫出面班兄弟打你
除非你同我講你又好有料識有好多人啦

嚇死人咩 我要報警